有些戏剧几乎完全按照画出来的或构思出来的进行。 加州大学洛杉矶分校计划在加时赛中逆转淘汰密歇根州立大学，结束NCAA锦标赛的开幕之夜。查克·卡尔佩珀，德斯·比勒，马特·博内斯蒂尔，辛迪·博伦，格林·a·希尔，莫莉·亨斯利-克兰西 
 相反，当它们在白天的高温下蒸腾水分时，会冷却周围的空气。 气候变化可以从温暖地区获得降温建议Sharon Oosthoek | 2020年10月8日|学生科学新闻 
 这场胜利也有其独特的背景——尽管这一次是由发生在阿瑟·阿什体育场以外的事件塑造的。 2020年9月14日，大阪直美以强有力的信息赢得了她的第二个美国网球公开赛冠军 
 他说:“我们希望看到发生了什么，这样公众就可以相信，他们选出的领导人和公务员以最高水平的诚信开展了业务。” 我们正在起诉COVID-19数据|Scott Lewis和Jesse Marx | 2020年8月14日|圣地亚哥之声 
 这些合同对代孕过程至关重要，因为它们明确地概述了代孕过程中会发生什么。 在美国代孕应该是你的选择吗? 2020年5月7日|没有直新闻 
 我怎么能让癌症这种事在我眼皮底下发生呢? 告诉我的孩子关于癌症|苏珊·康利| 2011年2月8日|每日野兽 
 这一切是否能随着医疗保健立法的发生而陆续发生，这是一个非常有问题的问题。 防止另一场银行灾难|杰弗里·e·加滕| 2010年3月15日|每日野兽 
 他否认我们知道他拥有的知识的目的是什么，直到后来才说出来。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 举一个现在的例子:动词transpire以前非常清楚地表达了它的正确含义，即《逻辑体系:推理和归纳》|约翰·斯图亚特·密尔 
 如此重要的一件事，不能不进行正式的隆重仪式。 霍勒斯·霍尔顿和本吉的海难、囚禁和苦难叙述。 霍勒斯·霍顿 
 他们发现房间里已经住了六、八个街头流氓，显然在等着发生什么事。 大学、市场和法院|卡罗琳·h·道尔 
 但是现在发生的一件事分散了人们对所谓的情节的注意力，不管它是真实的还是虚构的。 三十九年军旅回忆|查尔斯·亚历山大·戈登